信用卡迎新簽咩好

開卡想賺迎新但又唔想洗多左錢
交學費得唔得？禮劵或者apple有無人收？

乞衣仔

唔夠你帶咁多嘢入吉野家食似乞衣

唔撚想洗錢就咪撚開

iphone8
不過你太早

大家黎睇睇
呢度有個乞衣仔無錢學人用信用卡呀🤣

簽禮券。反正都要用

大把人96收劵

禮卷 輸3-6%

買定 Apple gift card